---
Title: Week 7 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 1-8-2018
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 7*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *1-8-2017*

### Maandag, 8 januari,
Nou we zitten in het nieuwe jaar. Dus we kunnen er weer voor gaan. Ik zag op de planning dat we een prototype moesten maken. Dus ben er maar gelijk mee aan de slag gegaan.
Heb een avondje voor photoshop gezeten en heb een nieuwsbrief proberen te maken met wat feedback van ben en koen. Op school er al begonnen ook met schetsen.
Ook begonnen met leren... want donderdag testen.

### Woensdag, 10 januari,
Vandaag compleet besteed aan leren en photoshop. Morgen de deadlines daarvoor.
